洗唔洗搞個「支持印度」既集會

我會覺得幾有趣

入重慶大慶 係咁同啲印度人namaste

同埋食爆佢啲咖哩

支持印度

要，#StandWithIndia遊行，激死小支支

不過印度領事館嚮金鐘統一中心會唔會有d難搞

領事館例牌啦
搞多次重慶大廈和你eat 舉印度旗 印度文文宣

大家幫襯多啲印度手足